---
title: Logboek van 12-09-2017
date: 2017-09-12
---

Vandaag hebben we een hoorcollege gehad over verschillende wetten en beelden over designtechnieken, zoals de Wetten van Gestalt. Ook hebben we het gehad over Ethos, Logos en Pathos. Tijdens het hoorcollege heb ik aandachtig opgelet en alle belangrijke punten opgeschreven in aantekeningen. Ik had niet echt feedback voor deze dag.





















